點睇偵探呢個戈職業？

香港私家偵探社應該係合法的？
但至於實際做啲咩好似真係好神秘咁。
除左查通姦尋人個啲，仲有無咩其他野做？
想成為私家偵探有無話要咩學歷？或者咩條件？
大概每日工作係做啲咩？月薪？

真係好好奇 因為自己好想做 平時好中意推理 搵野 靠線索去追答案 好想興趣成為職業 但呢個行業好伀好神秘咁 上網都唔係搵到太多相關資料 有無行內人 或者知情嘅巴絲可以透露下？

會似狗仔隊？利申鳩估

買隻黎玩下就知偵探做咩架啦

應該都係通下姦

100單有90單都係做保險工傷，
工作內容：看門口，棟樓，醫院，踩線

無你諗到咁好玩

Viu TV頭盔個節目有訪問過

真係做過wor ching

我留底個TG
你加我
你會了解到你所問

推理
買定對舒服d嘅波鞋啦

樓豬係咪睇得柯南多

80%時間都係9等

之後就係跟人多，影相影片

工作時間，完全無定，早上到深夜工作都有可能（當然唔會直踩），唔會有時間食飯

樓主你問咁多問題證明你無偵探嘅頭腦, 唔識自己搵答案, 入唔到行㗎啦

嗱咪話唔醒你 你即刻落街 搵一個人 佢好唔專心咁做緊一樣野 而佢又望住其他人 搵到佢你就自己問下啦